{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024989",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "서가앤쿡 울산더테라스가든점"
    },
    "text": "蔚山広域市南区三山路231ザテラスガーデンは、新メニューのキューブ肩ロースとコーンベーコンピザ、ペパロニピザ、ゴルゴンゾーラを発売した。 このレストランは毎日11:30から22:00まで営業しており、最後の注文は21:00まで。 メニューはキューブ肩ロース一膳で39,800ウォン、ベーコンロゼパスタで13,900ウォン、肩ロースサラダ(L)で24,900ウォン、肩ロースサラダ(M)で 16,900ウォン、肩ロースファヒータ一膳で42,900ウォン、肩ロースハンサンで37,500ウォン、カニオイスターパスタで15,900ウォン、ベーコンカルボナラ13,900ウォン、海産物トマトパスタで13,900ウォン、エビピラフで1万3900ウォン、肩肉キムチピラフロー13,900ウォン、デコポンエード7,000ウォンで販売している。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザテラスガーデンはどこにありますか？",
            "answer": "ザテラスガーデンは蔚山広域市南区三山路231にあります。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンは毎日11:30から22:00まで営業しています。最後の注文は21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンの新メニューは何ですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンの新メニューはキューブ肩ロースとコーンベーコンピザ、ペパロニピザ、ゴルゴンゾーラです。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンのキューブ肩ロースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンのキューブ肩ロースは一膳で39,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンのベーコンロゼパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンのベーコンロゼパスタは13,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンの肩ロースサラダ(L)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンの肩ロースサラダ(L)は24,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンの肩ロースサラダ(M)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンの肩ロースサラダ(M)は16,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンの肩ロースファヒータ一膳の値段はいくらですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンの肩ロースファヒータ一膳は42,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンの肩ロースハンサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンの肩ロースハンサンは37,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンのカニオイスターパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンのカニオイスターパスタは15,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンのベーコンカルボナラの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンのベーコンカルボナラは13,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンの海産物トマトパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンの海産物トマトパスタは13,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンのエビピラフの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンのエビピラフは1万3900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンの肩肉キムチピラフローの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンの肩肉キムチピラフローは13,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザテラスガーデンのデコポンエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザテラスガーデンのデコポンエードは7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 667
    }
}